係街大叫 康復香港 時候抗疫 會唔會比人拉

我大陸仔 有口音

好想我地中國打贏呢場抗疫戰

日寺代

想疫情快d過都俾人拉

嗌利物浦萬歲都比曼迷黑警拉🤣

國家唔想疫情完 以目的老美肺炎死亡速度

美國人死清光快過中國人
到時地球邊個話事